有冇人後尾枕同太陽穴痛

近排後尾枕同埋太陽穴成日神經痛 有冇人知咩事

後尾枕痛+1 但時不時先痛 按落去又唔痛 唔通咁就睇腦神經科咩

壓力大 大腦疲勞

我有個朋友都係咁，佢上個月走左....

上網見到話維他命b對神經好 即刻食下睇下有冇用

your cervical spine may be abnormal. it causes back headache, eyes sore or even feel fainted.